陳雲：工聯會罵微生物。Right for the wrong reason.

陳雲：工聯會罵微生物。Right for the wrong reason. 土共罵得沒錯，但道理是錯的，而且罵得太遲。
世界上的亂局，就是道理說不清楚。一開始的時候不給機會講清楚，不想聽清楚，往後就一直錯下去。
我說的，是香港的本土政治。我開始講本土政治的時候，香港的政壇不給我機會講清楚，而且四處抹黑和排擠我。
現在，土共也捲入香港的本土政治，但香港已經錯了十年，中美捲入香港政局，香港人無機會講清楚道理了。

呢件廢老仲係度9UP